（認真討論）今次劫姦單野條女係咪on9

我知比人又食又拎好慘
強姦犯都係閰家產
但係岩岩睇報紙話係條女比人搶左部電話之後自己去追番個賊
女仔一個 夜媽媽12點 連求救工具都比人搶埋 最慘身邊路人鬼影都見唔到一隻 仲要去追
咁樣係咪個女仔既自我保護意識太差？
定係電話真係咁貴重咁重要

佢想追返個電話係fb ig打卡比人搶野呃下like

呢個真

啲人剩係識負皮 但係又唔會留言討論下

佢真係幾慘 不過咁樣追真心on99

其實可能見佢167咁細粒所以低估左佢

香港人安全意識好低

我都覺得好慘 我都好憎強姦犯 但係今次真係幫唔落手 點解條女會咁蠢

即使細粒都好 一般黎講都知男仔係有力水過女仔 同埋夜媽媽真係博左啲 為左部電話

幫唔落手
你喺現場？
你就事後孔明啦

鍵盤前叫人唔好追賊

喂呀哥 蠢還蠢 蠢就要比人姦咩 幫咩唔落姐 痴撚線

見佢好似曾他首咁又細粒又樣衰
以為佢好廢所以出事

姐係佢唔抵幫啊
我唔係事後孔明 而係有啲常理既人都知唔應該追

老實講 佢真係因為蠢先比人落到手 你話我口賤都咁講
蠢人做錯事就要負上後果 只係咁岩佢既後果係比人強奸
慘還慘 蠢還蠢

我只係想討論下其實條女係咪都有責任 香港人既安全意識係咪太低

爭住沖出黎柒

連女人都當167係廢柴

追賊比人強姦，條女有責任

全力blame the victim ~ gogogo~

但果個位又好難一條友都冇
係真的話條女唔好彩

因為追賊比人強姦，所以唔抵幫

同埋你既常理就係做鍵盤戰士，平時咩都唔敢出聲，你當然唔會追啦

因為常理所以唔抵幫個比人強姦既人，你真係正到呢

咁個女仔咩料啊？學人追賊？無咁大個頭係唔係唔應該帶咁大頂帽啊？比人搶野第一時間係唔係應該報警啊？無電話係咪應該搵人求助或者去最近既警局啊？

無錯 一條友都無既話 更加唔應該追

Victim大撚曬？之前夠有個女學生衝紅燈比人車撞死左啦 個女學生又無錯？